飛機失事下一句係...?

如題

Xx未夠18歲學渣飛機

係 萬能勇士 繼續